[開錯台再開過][旗海戰略]係時候出埋歐盟旗

有香港旗 有英國旗 有美國旗
點解冇歐盟旗?
歐盟係第一個對林奠發出最高級別外交照會
第一個國家收政庇 收黃台仰幫義士著草提供案例
第一個對香港發出旅遊警示(愛爾蘭)
出正式聲明仲快過英國 硬過美國
係時候多謝歐盟
烏克蘭當年廣場革命都係因為歐盟旗
先令示威者得到大量歐盟國家非戰略物資援助

香港旗英國旗美國旗冇貨?
歐盟旗啦屌你

烏克蘭旗吧！反送中的師傅！！！

邊到有

深水埗同上環都有幾間

又得

push

今日有UN旗